Metsawallitseja Gross kaebab Karel Mesipuu peale, selle lauda ja sauna kattus olla katkend, agga temma kontrakti põhjusel peawad kattused head ollema ja nõuab tedda trahwida
Karel Mesipuu kostab et see õige olla
Kohhus moistis:
Et Karel Mesipuu omma kontrahti hoidnud olle moistab kohhus tedda 24. tunni peale kinni/:Otsus kulutud sel 30. Oktobril 1880:/ 
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "
xxx Josep Maddi, "
